車籠儀錶版比電話架吸到凹撚左

有無巴打試過咁樣 用左一個月 已經唔敢拍到最入

離遠睇好撚顯眼

有冇試下揾風筒吹

咪撚理佢啦 咁少事

好 我睇睇邊度有制位

望到佢咁 就好似望到我老婆粒lin凹左一樣心痛 點可以唔理佢呢

換個個囉
夫妻如衣服嘛

Audi?

吸返個電話架落去
或者吸係隔離
每個月轉一轉，3個月後變Audi logo

係呀 Q5黎

我岩岩先同佢結左一個月婚炸

點可以咁對老婆嫁呢

又岩wor, 第日放車都可以叫高d 價

創意分+100

屌你老未男人老狗揸架車都扭扭檸檸

之前 VW 車都係咁，隔幾日冇事

我都隔左好幾個幾日啦

痴隻鬆弛熊上去囉

上淘寶買個防曬嗰d cover遮住佢啦

之前諗過買 但好多都係左軚車用

上一架車重慘 d貼紙印搞到一點點

吸多3個係左邊，咪變返Audi logo 攞